【 鹿兒 。 鹿兒島 遊 】神級涮涮鍋黑豚料理 〖 壽庵 〗https

【 鹿兒 。 鹿兒島 遊 】神級涮涮鍋黑豚料理 〖 壽庵 〗

未食過唔好話自己去過九州

呃view
唔好click

有錢嫁咩？

一D都唔吸引, 唔會試

算剪得唔錯， 都唔會太長， 不過我喜歡牛多d, 下次講埋價錢， 就very good 啦

多謝大大
仲有集講牛的

呢d黑毛豬真係食過會上癮

我已經嚴重上癮，每季都會過去食一次

每季咁癲

試過最癲一個月過鹿兒島一次食佢